# German translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: adquantum@foxmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-28 20:36+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-02 19:56+0800\n"
"Last-Translator: adquantum <adquantum@foxmail.com>\n"
"Language-Team: zh-cn <subata.top>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

#: src/deimosgui.py:322
msgid ""
"SubataGod will always be free and open-source.\n"
"By using SubataGod, you agree to the GPL v3 license agreement.\n"
"If you bought this, you got scammed!"
msgstr ""
"SubataGod 永远都是免费和开源的.\n"
"如果你使用SubatGod，你就同意了GPL v3许可协议\n"
"如果为了这个花了钱，那你一定是被骗了!"

#: src/deimosgui.py:125
msgid "License Agreement"
msgstr "许可协议"

#: src/deimosgui.py:135
msgid "Speedhack"
msgstr ""

#: src/deimosgui.py:350
msgid "Combat"
msgstr ""

#: src/deimosgui.py:137
msgid "Dialogue"
msgstr ""

#: src/deimosgui.py:138
msgid "Sigil"
msgstr ""

#: src/deimosgui.py:139
msgid "Questing"
msgstr ""

#: src/deimosgui.py:140
msgid "Auto Pet"
msgstr ""

#: src/deimosgui.py:143
msgid "Quest TP"
msgstr "任务点传送"

#: src/deimosgui.py:144
msgid "Freecam"
msgstr "自由视角"

#: src/deimosgui.py:145
msgid "Freecam TP"
msgstr "自由视角传送"

#: src/deimosgui.py:148
msgid "Mass TP"
msgstr "群体传送"

#: src/deimosgui.py:149
msgid "XYZ Sync"
msgstr "同步坐标"

#: src/deimosgui.py:150
msgid "X Press"
msgstr "按X"

#: src/deimosgui.py:152
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: src/deimosgui.py:153
msgid "Toggles"
msgstr "切换"

#: src/deimosgui.py:155 src/deimosgui.py:338
msgid "Hotkeys"
msgstr "热键"

#: src/deimosgui.py:157
msgid "Mass Hotkeys"
msgstr "群体热键"

#: src/deimosgui.py:159
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: src/deimosgui.py:165 src/deimosgui.py:198 src/deimosgui.py:249
msgid "Yaw"
msgstr "偏航角"

#: src/deimosgui.py:167
msgid "Zone"
msgstr "区域"

#: src/deimosgui.py:169
msgid "Copy Position"
msgstr "复制当前位置"

#: src/deimosgui.py:170
msgid "Copy Zone"
msgstr "复制当前区域"

#: src/deimosgui.py:171
msgid "Copy Rotation"
msgstr "复制当前角度"

#: src/deimosgui.py:188
msgid "Utils"
msgstr "工具"

#: src/deimosgui.py:190
msgid "The utils below are for advanced users and no support will be given on them."
msgstr "下面的工具是给专业用户使用的 不提供任何帮助和教程."

#: src/deimosgui.py:199
msgid "Custom TP"
msgstr "自定义传送"

#: src/deimosgui.py:202
msgid "Entity Name"
msgstr "实体名称"

#: src/deimosgui.py:203
msgid "Entity TP"
msgstr "实体传送"

#: src/deimosgui.py:207
msgid "TP Utils"
msgstr "传送工具"

#: src/deimosgui.py:212
msgid "Copy Entity List"
msgstr "复制实体列表"

#: src/deimosgui.py:213
msgid "Copy UI Tree"
msgstr "复制UI树"

#: src/deimosgui.py:216
msgid "Zone Name"
msgstr "区域名称"

#: src/deimosgui.py:217
msgid "Go To Zone"
msgstr "前往区域"

#: src/deimosgui.py:218
msgid "Mass Go To Zone"
msgstr "群体前往区域"

#: src/deimosgui.py:221
msgid "World Name"
msgstr "世界名称"

#: src/deimosgui.py:227
msgid "Go To World"
msgstr "前往世界"

#: src/deimosgui.py:228
msgid "Mass Go To World"
msgstr "群体前往世界"

#: src/deimosgui.py:231
msgid "Go To Bazaar"
msgstr "前往集市"

#: src/deimosgui.py:232
msgid "Mass Go To Bazaar"
msgstr "群体前往集市"

#: src/deimosgui.py:233
msgid "Refill Potions"
msgstr "补充药水"

#: src/deimosgui.py:234
msgid "Mass Refill Potions"
msgstr "群体补充药水"

#: src/deimosgui.py:238 src/deimosgui.py:340
msgid "Dev Utils"
msgstr "开发者工具"

#: src/deimosgui.py:246
msgid "Set Camera Position"
msgstr "设置相机位置"

#: src/deimosgui.py:250
msgid "Roll"
msgstr "滚动"

#: src/deimosgui.py:251
msgid "Pitch"
msgstr "投"

#: src/deimosgui.py:254
msgid "Entity"
msgstr "实体"

#: src/deimosgui.py:255
msgid "Anchor"
msgstr "锚"

#: src/deimosgui.py:256
msgid "Toggle Camera Collision"
msgstr "切换相机碰撞箱"

#: src/deimosgui.py:259
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: src/deimosgui.py:260
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: src/deimosgui.py:261
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: src/deimosgui.py:262
msgid "Set Distance"
msgstr "设置距离"

#: src/deimosgui.py:265
msgid "Copy Camera Position"
msgstr "复制相机位置"

#: src/deimosgui.py:266
msgid "Copy Camera Rotation"
msgstr "复制相机角度"

#: src/deimosgui.py:270
msgid "Camera Controls"
msgstr "相机控制"

#: src/deimosgui.py:275
msgid "Caster/Target Indices"
msgstr "施法者/目标"

#: src/deimosgui.py:277
msgid "Dmg"
msgstr "伤害"

#: src/deimosgui.py:278
msgid "School"
msgstr "学院"

#: src/deimosgui.py:281
msgid "Crit"
msgstr "暴击"

#: src/deimosgui.py:282
msgid "View Stats"
msgstr "查看属性"

#: src/deimosgui.py:283
msgid "Copy Stats"
msgstr "复制属性"

#: src/deimosgui.py:285
msgid "No client has been selected."
msgstr "没有选中客户端."

#: src/deimosgui.py:287
msgid "Swap Members"
msgstr "交换成员"

#: src/deimosgui.py:288
msgid "Force School Damage"
msgstr "强制本系伤害"

#: src/deimosgui.py:293 src/deimosgui.py:341
msgid "属性查看器"
msgstr ""

#: src/deimosgui.py:300
msgid "Import Flythrough"
msgstr "导入飞行路径"

#: src/deimosgui.py:302
msgid "Export Flythrough"
msgstr "导出飞行路径"

#: src/deimosgui.py:303
msgid "Execute Flythrough"
msgstr "执行飞行路径"

#: src/deimosgui.py:304
msgid "Kill Flythrough"
msgstr "停止飞行路径"

#: src/deimosgui.py:308
msgid "Flythrough Creator"
msgstr "飞行路径创造器"

#: src/deimosgui.py:318
msgid "Run Bot"
msgstr "运行机器人"

#: src/deimosgui.py:319
msgid "Kill Bot"
msgstr "停止机器人"

#: src/deimosgui.py:323
msgid "Bot Creator"
msgstr "机器人中心"

#: src/deimosgui.py:328
msgid "Scale"
msgstr "倍数"

#: src/deimosgui.py:329
msgid "Set Scale"
msgstr "设置倍数"

#: src/deimosgui.py:334
msgid "Misc Utils"
msgstr "其他工具"

#: src/deimosgui.py:339
msgid "Camera"
msgstr "相机"

#: src/deimosgui.py:342
msgid "Flythrough"
msgstr "飞行路径"

#: src/deimosgui.py:343
msgid "Bot"
msgstr "机器人"

#: src/deimosgui.py:344
msgid "Misc"
msgstr "其他"

#: src/deimosgui.py:862
msgid "SubataGod will always be a free tool. If you paid for this, you got scammed!"
msgstr "作者: 炙逸 SubataGod工具. 如果你花钱购买了，那你被骗了!"

msgid "Drop Log Settings"
msgstr "自定义掉落设置"

msgid "Specify what drops you want to be logged."
msgstr "设定你想看到的物品名称(全称)"

#: src/deimosgui.py:754
msgid "Combat Configurator"
msgstr "战斗配置器"

#: src/deimosgui.py:804
msgid "Debug Console"
msgstr "调试台"

#: src/deimosgui.py:853
msgid "Console"
msgstr "终端"

msgid "Stat Viewer"
msgstr "统计查看器"

msgid "Be sure to include your logs when asking for support."
msgstr "申请支持时请务必附上您的日志文件。"
